爭取Tesla設廠 印度承諾：將確保生產成本比中國低

〔財經頻道／綜合報導〕印度準備推行一系列誘人獎勵措施，以爭取美國電動車大廠「特斯拉（Tesla）」在該國建立生產基地。印度運輸部長Nitin Gadkari週二（2日）受訪時表示，若特斯拉致力於在印度生產電動汽車，印度政府將提供獎勵措施，以確保特斯拉在印度的生產成本將低於中國。

綜合媒體報導，特斯拉在中國取得巨大成功後，今年1月也正式進軍印度市場，在印度南部城市班加羅爾（Bengaluru）成立子公司「Tesla Motors India and Energy Private Limited」。根據消息人士指出，特斯拉計劃首先在印度進口和銷售的車款為Model 3。

.....

支持

成本低，質素點先

用精液入油

本身都只係大陸質素

iphone 夠係大劣做la, qc 做得好咪得

咪係
做舊垃圾出嚟但係唔收貨有咩用

g持

利申：唔揸車

所以印度做咪更好囉

印度佬有咩代表作

有完整supply chain？

Tata motors算唔算

Tesla一向係造完出黎再搵人幫你執

老千要奶共
不了

咁易咩

起碼少啲石棉

質素點樣可以比你國差?
好難WO

現時D TESLA都成日咩甩左度門呀咁架啦

支那學人講質素
血汗工廠貪你好技術咩

tesla qc

洗完車會入水

搞到成個車箱印度味

咁多人笑食蕉佬？
當初我哋祖國係未冇𠵱啲質量問題？

之前有單新聞話嫌人工底拆左人間廠同拎走晒d野?

質量問題係咪即係架車唔夠重

Hi Sir, I am Muhammad, I am your computer assistant

國產車成日將d鋁合金換做鐵 應該會重d

老實講, 點解咁多年都係中國設廠, 唔係印度, 總有原因

啲隱性大支那膠又出嚟吹奏支那人勤力、手藝好、冇咖喱味

外掛砌車

唔好笑我呀
學你哋𠵱啲隱性大支那膠用支那語咋

神油

爽到返印度

中國人好勸力㗎 點似啲咖喱佬要加人工搞事接搞屁

muhammed係阿拉伯人大姓
印度應該係patel, kumar

QC做得好就得，咁印度做有乜問題？

有潛在勢力可以取代支那點都支持

電影

印度做既話 人工平 地平
好過大陸
反正QC都差唔多

g持

賣車包強姦體驗

印度人表示：你睇我地D車個載量就知

唔係話唔幫你， 關於你國家新聞幾條就有條係強姦仲衰撚過支那

咖哩 powder

印度佬唔受得血汗工廠

都係垃圾

係Singh

印度宗教假期多 易影響交期
支那豬假期集中 淨放過年 五一同十一
其它長假最多三日（通常連住星期六日）

Made in India

我想食蕉啊

印度間廠唔洗好多人手
支那間廠都其實好少人手
tesla係為左打當地市場 減低運輸成本
同埋稅務優惠先會諗去印度

上海廠可以用寧德時代電池 福耀玻璃
印度廠係咪要入口

合資廠有本田，鈴木，現代，英國積架單一大股東，最重要Tesla 係玩IT 高科技

汽車嚟講 tata同Mahindra 唔會差得過支那嘢

印度唔該生性

我諗印度會落足力幫tesla做好條supply chain
隨時係歐洲拎貨再運落去

QA QC比返美國做就得啦
唔得咪即刻止蝕囉
反正事前點吹捧自己quality都係9up

印度電單車級數

有工會你敢同中國奴隸鬥？做死都合法無人嘈，印度得咩？

用牛尿

唔係踩咖哩，但係佢地唔該好好搞好的基建先，如果唔係發電都唔夠力仲講咩整電車。

同埋咖喱廠的管理人成日夾埋街外人食返自己廠夾棍（支那人都係），我就寧願Tesla係東歐國家生產支援歐盟銷售同埋改善波蘭呢的國家既就業。

Made In 波羅的海三國我狗衝去買

勤力係真 佢地奴隸嚟

Bollywood

‘

東歐人工好似都幾貴下？

真心想印度崛起 我幾欣賞古印度嘅mindfulness 同spirituality既野，再配合社會發展

咪睇下邊個國家俾得多啲 incentive 啫
得益者都係 Tesla
結論： all in TSLA

比起支拿製我寧願要咖哩味tesla

反正Tesla自動化生產好勁，用人比傳統車廠少好多。

如果印度都行到FSD
咁個FSD一定好安全

睇新聞好多東歐工人比自動搞到失業

食蕉

上次台灣廠俾工人打爛哂

要歐洲運已經輸曬啦講supply chain根本中國係無敵

印度孟買等等南亞地方而家先係血汗工廠嘅表表者，人哋做噴漆連口罩仔都唔戴

咁我一定買，超載幾萬人都坐唔爛

因為支那根本就無新聞出到外國

車速快自動播寶萊活歌

印度最多咪多強姦案
關造車咩事
支持！！！

架車行過有陣鯹既咖哩味

強姦？

咖哩色

tsla本身都唔理質素嫁啦

信印度定支那？

咁都要問?

可分散投資

奴性 中國贏曬

你去youtube睇 how it made
bmw E46/E90/F10/G
e46要大量人手
F10已經少七成

外國叫第二次工業革命

同印度佬做過野就知道一定奶野

上面班連登仔力撐

斯洛伐克 汽車工業幾發達

一日有種姓制度都唔洗指意可以點樣屈機法

班cctoy工都未翻過識閪咩
印度佬果種閪格係香港人理解唔到

諗起地獄鬥低價爭標書個故仔

快 靚 正 就無啦
慢 鳩 閪 就有

招工人送咖哩！

印度崛起打爆支那